# Temp_NTC

Código fuente para linealizar los valores de temperatura de una resistencia NTC con sensor de temperatura, usando el método de interpolación.
Este código en origen es usado en microcontroladores NXP y ST.